香港警察無資格叫狗，只配做蛆蟲

警蛆